有冇人覺得人生好無意義 條命生得好賤？

我20頭差唔多有一半時間生活都係同自己過（自己冇乜朋友）好多時出街嘅時候都會自我抑鬱 成日見到街上面好多差唔多年紀嘅人都係至有一個伴做朋友 我就覺得自己好折墮 每次出街都係自己一個 出去自己一個 近黎自己一個日日如是 早排到而家一直都有失眠嘅問題再加上暗瘡爛面令到小弟更加自卑 成日覺得我唔似同齡嘅人咁玩得咁開心 每日見IG見到人地去邊度玩邊度放題 自己日日放假對住自己個種抑鬱又會黎搵我 仲有就係我覺得生存真係愈黎愈冇意義 人之所以出片其實有咩咁值得開心？ 一出世就要比較 投胎投得唔好就要 就要自己好努力好努力咁用200步去用人地1步就到嘅野 仲要有好多根本唔到自己決定 成積唔好 讀咩唔到你揀 揀咩工唔到你揀 又搵唔到錢 講講下我都自己講緊咩 總之覺得自己條命生得好賤 一出世唔知為乜死做爛做換個少少錢延命等死 但係你唔做更加快死 又哂屋企人錢養我呢啲廢人
真係寧願自己冇出現過 連返入老母個閪到慳返。

發洩完了 唔好意思1999左啲 見諒
記得投票

連登好多人都係咁
U are not alone

搵樣興趣培養 或者諗下自己有咩專長係嗰方面發展下

你成世得草錢同買樓咪悶lo

得閒去滑雪 玩啲water sport
有家庭活動
去下旅行
睇下aurora又得
周圍camping hiking
boardgames
wtever u like la, join more gps
learn sth u will dedicate to(languages/sports)
Having some hobbies

咪唔悶lo

有冇發現以上嘅都冇乜可能係香港做啲？ btw
coz u have no extra money to implement them ar
because you spend all of your savings, just for buying an small af apartment!!!

朋友呢？ 我連最基本有元素都冇 點做

曾經有諗過 其實自己人生只係母體出錯 而唔小心出生左 我應該係樓豬眼中個啲出街會見到有朋友陪去玩個啲人 但其實成日會覺得自己一個人 死左都可能無人覺個啲 然後番左工之後無限♾ot 做野做到痴曬線 樓上又勁壓榨 請左條友洗到盡 曾經灰心到想係公司跳落樓 最後班on9又同年紀既同事用愛同on9精神 save my life

每個人 都有少少既自卑情意結 但講出黎心情真係好左 所以 盡情講 可以做耳仔聽 你本身有野煩 就一個個拎出黎分析下 解決下

解決方法總比困難多

票已投

make fds instead of complaining i have no fds
join gps events, fyi

如果有得揀唔出世 好多痛苦都唔洗
揀做人真係賤到狗
God:sor冇得你揀 出黎受苦啦

我都搵緊意義

係到怨 不如搵野做去改變自己 你有既係時間

我應該慘到要係連登徵友 完全搵唔到咩方法搵同年嘅人仲要可能未計我心向明月 明月照溝渠完全走個comfort zone... 好想走出 但四面都係牆 有冇人明..

我都係咁諗 隔一排就會復發一次
人生係無意義㗎啦，咁你係咪而家去死？
你一日未死，一日都要搵啲嘢做
你咪當打發時間囉，no pressure

你幾年 我做你朋友ok?

I knew that feeling
我隔一排都會厭下世

冇錢講咩興趣 醫塊爛面都唔多洗哂成副身家 我唔係冇試過 但做黎做去就係自己一個

最緊知道自己係點
個社會既現實又係點
自己要識得為自己搵定後路

99

做朋友囉 我ok ga

我班fd到依家都係中學同學
真係好難識新朋友

This world fair 咩!!
This world fair 咩!!!!

問題係我都唔知自己想點 有時想要呢又想要 就好似個龍門周圍搬 一黎社會已經嘅現實已經逼到你透唔到氣 日日睇住啲新聞 就覺得愈黎愈希望 去返個人方面 你未揾到後路一堆你唔想面對嘅嘢 真係好想如果心入面有間屬於自己嘅屋入左去就永遠都唔出黎

我都好討厭自己一個人

我生存只係為左老豆老母
佢地走左後,我就無左生存意義

我連中同冇乜係乜邊個係friend 又係去返冇揀果個問題
屌完全同佢哋格格不入